十點鳩叫，最後召集！ [1]

仲有半個鐘，推上熱門

今晚口號：12．8，維園見！

12．8，維園見

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

休息夠未

冇休息過

係時候起程